好愛我男朋友但佢為咗前度差d同我分手 我可以點

心好痛

你借佢ac係連登講
係度單單打打搏乜
一係當面講清楚 一係分手啦屌

分手
你愛佢唔等於佢同樣地愛你
人地個心唔係你度，到最後都會分手
咁長痛不如短痛

你用佢ac 佢見到 會好反感

其實樓主是男亦是女 假膠

你煩撚完未？做女人做到你咁弱智

咪撚煩啦屌 細路仔拍拖都放上黎

想問下意見...
好對唔住如果煩到你🤢🙏🏾

你怕寂寞夠開哂post講啦 都無人想知你啲野架 你又講

哈哈哈哈哈哈 女人唔弱智既時候 男人收得皮啦

咁我死緊
不過已經無事依家hahahaha
多謝你既提醒🙏🏻

多謝你既提醒🙏🏻🙏🏻
比佢傷再一㳄又一次 但都仲未麻木 都仲會好唔開心 服左自己